有冇人玩過crazy taxi

個音樂到依家仲喺個腦播緊

細細個就有玩

成日唔想去教堂嗰面

正game

ya ya ya ya ya~

個客要去教堂⛪，路程長。好煩

載D 4人客 去到第4個唔夠時間就1蚊都冇

連玩game都要揀客

玩過crazy taxi就會明點解的士佬會拒載

多過三個一定唔載

電話有冇得玩

Crazy taxi! Da da da da da da da da da da Crazy taxi!

仲有市區條工程隧道

喺美國playstore down咗

crazy taxi ipad重有得玩

XBOX 玩過

記得細個去韓國旅行機鋪打crazytaxi

個軚盤成個船舵咁大個

好好玩

之前係電腦就鐘意遊車河周圍去

係
細個好唔鐘意佢計我時
同埋夜晚個地圖幾正
賭場

算唔算出賣年齡既post

DC drramcast 呀

細個阿媽唔俾買，經過game 鋪見員工玩好羨慕

好鐘意遊車河

有冇人會係咁跳屈錢

過河跳，見車跳，停車場都跳

淨係記得唔知點解d人會係哂水底

全程跳住黎車個客